[新技能？]有隻刺蝟跌左落我屋企

今朝朝早刷完牙 望出窗想吸啖新鮮空氣 點知見到有隻野係到典典下

幾經辛苦汁左佢入屋 但我屋企得兩隻貓 又唔知餵佢食咩 又唔知佢有冇傷 又唔知佢幾多歲 又唔知佢係自己飛落街定比人惡意掉落街 所以唔敢貼傳單

呢家佢就咁樣訓左係到 唔知係訓緊定就死
所以想問巴絲們我可以比咩隻刺蝟食？睇佢身型唔係BB仔黎
仲有如果想帶佢睇獸醫有邊間識醫刺蝟 因為咁高跌落黎 唔好話小動物 人都重傷啦 價錢貴少少唔緊要 最緊要佢汁哂條命仔
仲有如果有人or識人住油塘唔見左隻刺蝟就留言 但要證明你唔係惡意掉佢落街 如果唔係我唔會比番你

呢家佢野又唔食 水又唔飲

好可愛但好慘囉。。。係咪要帶佢去獸醫睇下？？

我想 但就係唔知睇邊間

執

推

岩喇 佢食貓糧嫁
偶然餵佢食下麥皮蟲同加下營養粉 唔難養嫁

ok 執執執執執執執執執執
罰抄十次

執

幫推

唔好偷圖好嗎？

唔係養唔養問題 但我想帶佢睇個醫生先 有冇相熟獸醫？

唔係住油塘幫推

睇咗獸醫先啦，咁樣撻落嚟隨時內傷

睇下book唔book到荃灣享和楊醫生，或者楓樹吳醫生
Full 左就要大圍急症

緊急啊樓主

邊間邊間邊間？？？？

快打去，唔捱得幾耐

做乜要柒？

呢家出去 荃灣享和街嘛

打左去有位？

希望無事 唔識養刺蝟幫唔到手

都未必係惡意
刺蝟走佬都好正常

帶佢睇醫生先 雖然短時間比貓糧佢係可以
但長期食係唔得架

集氣 要無事啊刺蝟仔

有

刺蝟仔

希望無事, 樓主好好人呀

巴打好好人 好有愛

有無多圖 好得意咁
Btw希望冇事

小刺蝟頂住

好彩俾你執到

希望你無事 頂住啊！！！！
唔該樓主咁有心 仲咁有緣發現到佢

之前睇節目話刺蝟好易有皮膚病 可能係因為咁比人棄養 樓主快啲帶佢去睇獸醫

大圍珍禽異獸24小時寵物醫院現時是香港唯一提供珍禽異獸寵物（以及貓和狗）24小時的醫院，我們24小時有一名獸醫當值及數名助護照顧。

依間我睇開貓
好好
刺蝟都一定睇
唔嫌遠可以試試

搭緊的士

去珍獸檢查一下先

希望無事

正評是比yeezy盒的

巴打既然你都執得佢入屋你快啲book 個急症帶佢去睇下醫生先
唔好話唔知幾樓跌落嚟
佢地喺權面高度跌落地都有機會重傷
快啲帶佢睇醫生
如果有需要可以去搵香港刺蝟協會FB佢地啲義工應該可以幫手

加油！ 養好佢

巴打好有心

留名跟進

巴打勁有心
希望救得番一保命呀

刺蝟仔加油！

巴打好好人

Lm

一百對yeezy都換唔到一隻刺蝟番黎

樓主之後如果轉其他獸醫的話
要搵翻珍禽異獸珍所就得

希望佢無事！好彩遇到好人樓主！

你個名都改埋

okok 呢家去緊荃灣果間 三點半有booking

本來冇ac 突登開ac出post

陰公.....fb 見到你個post
睇佢個樣下半身好似郁唔到咁

lm

live 左
依家咩情況

果個我家姐來的

飛緊的

樓主好人一世平安

原來有協會

多謝樓主

Live 集氣
頂住呀🙏🏻

留名等睇上面條友
等樓主睇完獸醫問你攞翻隻野
巴打都係唔好咁張揚
好好地 照顧佢算

好人會有好報
集氣

咪又同一隻刺蝟
祝佢拮人天相

希望佢平安大拮

live 留明跟進

樓主好好人

lm 樓凊好好人

典典下

OP需要幫手 出聲一定幫

正皮留名
樓主
希望佢無事啦

巴打好有心
如果冇人認領返佢你會唔會自己養？
之前有巴打跑跑下步都執到一隻刺蝟
佢幫隻刺蝟開咗個ig : shakingkeung_molly
如果巴打你打算會自己養嘅話你可以試吓聯絡呢位巴打
希望幫到你地

樓主好人有好報
希望刺蝟吉人天相

我唔知養唔養 唔係我想唔想 但屋但已經兩隻貓一隻狗 我驚佢比人恰

希望冇事

LM

巴打好人祝一世平常

頂住呀刺蝟仔
樓主好有愛心
刺蝟仔佢明白架

仲眼仔碌碌

巴打超好人
如果唔係打算養倉鼠我估我都可以養刺猬
聽講好養，不過要好有耐性

樓主好心有好報

樓主好有愛心
希望刺蝟平安無事

養既買不含魚類既幼貓貓糧 兔仔用既水樽 可以教佢定點大小便 底材好多野都可以 有人用紙粒 有人唔用 有人木康 定點便便就不停見佢有就放係你想佢便既地方就得

我都想發動技能

唔緊要 最緊要都係幫佢搵返個好主人
其實我自己都想養 不過怕冇時間照顧一直都唔敢養

其實都可以放養 一般大細既貓狗都唔會掂佢/玩一次之後都唔敢玩...以前養果時會同隻貓一齊訓 同一個位去便便 不過佢就出唔到果個圈圈 隻貓就可以周屋走咁

留名
祝樓主身體健康，長命百歲

live

岩岩想上來開post 點知已見到呢個帖
希望刺刺無事 同埋佢唔係比人惡意掉落街！
多謝樓主救左佢

睇完醫生講個結果來聽下
加油啊刺蝟仔

What the

Yeezy盒 不如叫佢做yeezy 仔

其實睇相似係無咩精神
平時眼仔碌碌係咁樣

巴打好好人
刺猬仔吉猬天相

我之前隻刺蝟病左係睇個叫Dr Ma
都專睇刺既

刺蝟其實唔難養，不過由b開始養起會少啲戒心

已經抱到上手

睇到圖太心痛打漏字

ho ball

唔同user 黎嫁

留明 樓主好好人
希望佢冇事啦

緣份黎

諗起台灣隻浣腸

巴抵為左隻野搞好多野

好有心

係wo
我係盲毛

巴打
希望刺蝟仔無事啦 God Bless

巴打好好人，刺蝟仔一定會無事

到左

live左
刺猬仔唔好有事呀

希望刺蝟仔冇事啦

但有個壞消息...等緊醫生果陣 我檢查下佢果陣 發覺佢後腳應該係成條斷左 但表面冇事

如果巴打得閒既係今晚前揾買個最大既儲物膠箱比佢先，刺蝟夜晚先會出來活動日頭會訓教，我怕佢夜晚會越獄逃跑

咁巴打你有咩打算

等緊醫生 醫講咩就做咩

最壞既情況可能要安樂死

巴打好好人，好有心！
為刺蝟仔集氣！

隻刺猬點講

斷腳姐 唔會死 應該駁得番

最壞啫，刺蝟斷左腳又冇人領養既話真係

養住搵 唔會比佢死

佢已經死過一次

加油呀小刺

大難不死，集氣

加油呀巴打，小弟都有養，你有問題既可以去寵物台個刺蝟post問我地

巴打勁好多
希望隻刺吉刺天相

加油呀刺仔
加油呀樓主
要生存落去呀

好人

平安

Fb group見到
絲打黎

樓主

樓主我住附近，洗唔洗比啲刺蝟糧你？

一定唔會有事架

幫絲打揾左段youtube介紹刺蝟既基本知識，希望幫到你

樓主好人一世平安
祝小刺蝟早日康復

如果只係斷腳骨可以算係不幸中的大幸

而家佢跌到行唔到
唔圍欄都唔會逃獄

我屋企果兩隻貓唔會比佢走到

係fb個刺群又係到個女人po
佢係偷你圖？定係你家人？
希望隻刺蝟無事

我家姐黎

樓主話係佢家姐

樓主真人好靚女
天佑刺蝟

醫生講要唔要住院

希望小刺蝟無事

大家唔好起底呀

刺刺

希望刺蝟仔無事
樓主真係好好人

唔死都重傷啦陰公

樓主同刺蝟仔都要加油呀！樓主好人有好報，祝你身體健康，長命百歲，keep住中六合彩呀

報告！

好彩你見到，好人有好報

就叫小刺郎啦

等緊醫生

刺刺快啲好返呀 腳仔好返比個轉轉你瘋狂跑步

牙刺加油

另外 佢跌到咁應該行唔到去周圍大小便
最好買狗尿片鋪住唔好比啲尿醃住屎忽仔

好心有好報，樓主，刺蝟都會好好的

留名

最近咁多跳樓

刺仔頂住。。。一定好得番既,大難不死必有後福

睇到樓主家姐段片，好辛苦掙扎
邊條仆街虐畜

留名，好人有好報

live了 等睇報告

刺蝟獨居，有個安靜嘅環境，有一個大嘅跑輪就已經足夠

屌樓上有個redbull廣告 攞景定振興

咁都要爆?

樓主養啦，之後要好好對佢呀 刺蝟勁得意

btw 連登第二隻振強

有病？

( Show Blocked User - 魂°初弒 )

on9仔

加油啊小刺蝟！樓主麻煩你了

一早block撚左條on9仔

幫個手唔好再引用

樓主等緊你報告最新消息

你係咪想人讚你巧叻叻呀？ 收皮啦屌你老母

痴撚線無啦啦起人

希望刺蝟仔無事啦好慘呀

搞人家姐做乜撚
阻撚住哂睇刺刺

爆人fb個條on9做乜撚野呀

入黎係救刺蝟，起乜撚野底

呢啲仆街抵佢單機

對唔住樓主bb
我知唔應該 但我見到你張相就忍唔住
我用左你張相來打左個j 仲射得特別多
未來既日子都要靠你張相了

做乜撚野姐你 走啦撚樣

起底/quote個d 痴撚線

起入底果啲，我屌你老母呀

( Show Blocked User - 臭閪港女食屎 )
單機啦屌你老母
以為自己好撚型？

咁又真係抵你一世都打j既

希望佢無事啦

屌你老母起乜撚野呀，識用fb睇人好撚威威呀
人哋post上去問野你就起撚人底，好心你咪咁撚on9好冇

屌

( Show Blocked User - 魂°初弒 )

屌你老母都on撚9
係唔係都起底
前世係咪未見過女人

驚驚😞

樓主，醫生有冇話要等幾耐先知結果？

有樓主以後唔寂寞了

就係亂起人底既on9 仔搞臭lihkg

回歸主題
等緊醫生 仲排緊 應該下個到

死返香討啦屌你老母

做乜起人底
btw安樂死算啦

樓主好人

前日睇日劇警視廳生物系
入面講刺蝟食貓糧係 ok
只要脂肪唔高就得
同埋要定時比蟋蟀/麥皮蟲佢食

認真 刺蝟食貓糧
利伸 之前養過

到底呢字係唔係有其他讀法我唔知
點解咁多人用會 呢家

樓主，如果佢救得番，請你好好照顧佢
巧合俾你遇到佢，而又佢大難不死
依D係佛家所講既"緣份"

利申:講既係真心話

😂典解

大步欖過

加油！

屌佢老母 仲有啲on99 係到搞事

岩牙

Block 左佢地咪撚覆就算啦
毒撚係要咁樣黎擦存在

希望佢冇事啦

樓主

同意😠

live左
集氣
加油！

緣份

我個隻食到好撚肥 依家要刺蝟糧貓糧兩溝

我有朋友都養左兩隻貓一隻刺
相處無問題 希望你可以養埋佢

但佢地係一齊長大 唔同講法
呢家應該有刺友幫手養

巴打你救咗佢一命又搵到頭家比佢
就算唔係自己養都已經功德無量

旺角魚街 好似叫動物園 有剌蝟日用品賣

俾返隻刺蝟俾人哋啦

樓主bb都不是和我一齊長大

仲有起到

刺蝟仔加油

間野d 態度

好好笑, 一早block左條on9仔, 見佢仲係咁單機

邊個咁慘豬

屌你老母上面兩條友真係好撚賤格 係都上黎刷存在感 毒撚真係可怕

矛錯毒撚應該要送去勞改

小刺蝟要冇事啊
加油！

刺蝟仔有冇事

刺蝟仔好得意

最驚就係呢d人扮主人呃走隻野

見到個我心諗緊我幾時有留過言
Btw 刺蝟仔加油

幫刺刺打氣,樓主有善心抵讚

利申養緊刺刺,見到個POST好心痛,刺刺腳仔好脆弱

希望冇事

睇左未?
可以去毛國界話緊急試下
dr.ma睇小動物有經驗

如果係真主人實有相證明到
而且樓主唔係街邊執
做埋家訪睇佢有無籠都仲得

有真主人都唔比返佢啦 都唔知係咪惡意掉佢落街
照計刺刺無可能會好似貓咁自己爬到咁高跳樓

加油呀刺刺!!!!!!吉刺天相!!!!!!

荃灣珍禽異獸個台灣醫生好細心
可以放心 刺蝟仔一定無事

好可愛 唔好有事呀

醫生話 刺刺有脫水情況 仲有好大機會有whs
如果麻醉check血照x光都會有風險

睇個user name就知應該死毒撚成日比女恰

應該本身有問題 再比人棄
應該

加油

樓主好好心，希望刺蝟冇事

慘慘

起底班on9希望你地全部跳樓死

fuck boy

被自殺會更好

如果樓主果度有露台都仲有機會自己跌落去
不過都係疏忽照顧

whs 姐係咩

有搖擺症
唉好命苦

你當係刺蝟版既漸凍人症

Sorry for殘體

刺刺仔加油

樓主report話可能有whs, 即係可能有人丟落去

閣下盡人事啦
本府深信天網恢恢
為惡者必將被懲罰

丟落樓嗰個俾人丟番落樓!!!!!!!!

我都明有whs對主人好大負擔
如果真係無能力(心理上/財政上)
洗多最後一筆錢比刺刺安樂死好過啦
祝條冚家鏟老咗比老心院虐待到死

冇露台 窗口離地下半個身位高

想認佢都得，佢身上有幾多條刺？ 答唔到啫係唔係你嘅刺蝟！ 小刺蝟，頂住吖！

咁都幾肯定係比人掉落街
啲冚家鏟不得好死

查cctv 捉條仆街岀黎啦，虐畜

隻刺刺要加油呀
樓主你心地好好
岩岩係fb見到隻刺蝟典下典下段片好撚肉赤呀屌
如果係主人疏忽照顧 或者由得隻刺蝟跌落街
我祝佢仆街死
樓主 荃灣亨和楊醫生好好 希望隻刺蝟唔好咁辛苦拉
利申 養緊刺蝟

唉 真係屌撚死個主人 我自己都想養 佢就一啲都唔珍惜

樓主幾正喎 PM

出左名伏嫁喎

Show Blocked User - 臭閪港女食屎

樓主好人有好報 希望佢快啲好番

唔會啊 平時放佢係籠唔會搞到佢
利申 養左3隻貓加刺蝟

佢地唔係一齊大，隻刺刺係之後收養返後

有病都唔使掉隻小動物落樓呀死仆街
刺刺啲手腳好脆弱 睇到條片就心up

我隻刺上次都睇呢間 見醫生唔知有無5分鐘

大圍珍禽異獸應該係數一數二差嘅動物醫院

樓主小刺而家咩情況

Telegram 我呀樓主

仲要貴

利申之前養刺

樓主好有愛心
希望隻刺蝟仔冇事

如果有不治之症就比佢安樂死唔洗再受苦啦

好慘

小刺遇到樓主真係好好彩
希望樓主一世幸福

刺哥加油

sorry

呢家隻刺係診所做緊檢查 我同屋企人因為有事要走先
whs果邊就醫唔到了 但想醫番佢跌既傷eg骨折 等佢呢家冇咁痛
而無論結果點都好 隻刺之後都會有位好心刺友幫手養 過埋最後日子
我諗呢個post都告一段落

幫佢搵到新主人就好喇

樓主救人一命功德無量
btw連登真係多小丑 乜嘢post都入去留摟屌留言r存在感

寵物台係清泉

好慘.....點解可以咁殘忍傷害啲小動物
樓主好有心 希望小刺蝟可以搵個好主人啦

應該係見隻刺本身有不治之症 之後扔落街一了百了 衰撚過棄養

香港有咩好？好在有你呀！

雖然樓主已經帶左隻刺蝟去睇醫生，但我都要係度勸大家唔好帶自己隻寵物去毛國界度睇。之前試過洗左成千蚊醫都無任何改善，只係普通皮膚問題，同埋做body check勁求奇。仲要book左5點，7點先入得去睇，又浪費錢又浪費時間
之後轉左去享和睇，醫生會檢查得好詳細，會問埋你養刺蝟既環境，食咩糧呀個啲，同埋有返個body check報告拎返。但毛國界真係乜野都無問，你走既時候只會比返單你，無任何報告拎返，而個價錢仲要平過毛國界。
唔知仲有無醫生好過享和，但真心唔推薦人地去睇毛國界

加油呀Yeeze仔

屌你老母係度無事起人底，返去做功課丫柒頭

好慘
希望刺蝟仔下世可以健健康康有個幸福主人錫啦

我都睇過，醫生廢到仆街 都唔知點解咁多人捧到佢上天

sor 下次唔貼

樓主又唔係連登仔 何來起底一說？ 個個都似lindanjai咁收收埋埋是是縮縮咩😂

刺蝟仔好慘，好明顯畀人掉落街啦痴線
棄養都唔使掉落街啫
祝佢原主人他日又係畀人掉番落街啦

( Show Blocked User - 咁辛苦為乜呀 )

又block 一件

樓主一家功德無量
希望新主人可以比佢安安樂樂

小刺刺好可憐⋯ 個主人正仆街！樓主好心有好報！
我都想養刺蝟，但怕唔識養害死佢⋯

正評比樓主
好有愛

初頭比人吹捧到好好咁，大把未試過去睇獸醫既人（我係其中一個 ）比錢佢洗

睇過一次真心唔會再返轉頭睇佢，由天光坐到天黑先入到去比佢摸幾下，睇下牙仔，磅個重，之後拎張膠紙貼一貼啲刺，兩分鐘後就係個醫生個電話度show微生物張相出黎話照到佢身上有呢隻微生物咁，之後就叫你出去等拎藥。咁樣睇一睇就成千蚊，食哂啲藥同滴哂野都未好得返

話晒都係自己養嘅寵物
日日見日日照顧佢
見到有病就隨手掉咗佢
乜嘢心態嚟
就算無錢醫/醫唔到
一直照顧佢
直到佢離開都係責任嚟啦
乜嘢主人嚟㗎

起底做乜撚野 戇鳩小學雞

我係第n個
我兔仔骨折佢同我講兔骨幼冇骨科，個時岩岩養乜都唔識個個話好就信哂佢，到之後發現有問題轉醫生已經太遲
佢仲要改病歷話suggest過forward我去大圍係我自己唔肯投訴過可惜冇實質證據告唔入
唔好再信佢呀佢冇小動物牌架
前期好多訪問係佢比錢叫人訪問先做起個朵
同埋同啲義工關係打得好好幫佢宣傳
因為比人吹棒得太西利，我呢啲少數受害者次次講出黎都冇人信

樓主多謝你咁有愛心
好好人

改佢個名改天降啦

睇到留院情況好似冇咁辛苦

毛國界會唔會好啲？

享和最好，之前去幫我隻刺蝟做身體檢查，啲醫生主動問我有咩問題想問佢，仲要解釋得好詳細

屌你老母臭閪
好撚叻啊
柒頭

唔撚會

Dr ma以前就好 依家變得求其咗 唔休做咁
落藥一味抗生素 同分量都重

大圍貪佢有24 唔係夜晚急症都唔會去

荃灣享和同楓樹珍禽異獸都係台灣醫生
好細心 我係睇開呢兩間

屌佢老母
棄養死全家

我聽義工講馬啟豪睇人恰架
個義工有時會陪朋友去睇，馬知個義工識得呢方面既野，就會冇option變到有幾個option，detail好多講既野完全唔同

如果full, 就大圍24急症啦

楓樹位台灣醫生完全唔掂！
早排我隻狗胰臟炎，驗血話正常但明明表徵係有事。
佢信報告俾腸胃藥就算。
反而毛國界dr. wong 懷疑係胰臟炎要照x ray, 大圍直頭refer vsh 內科急症有得睇！。
題外話，喺大圍見過有隻poodle 睇完楓樹唔信台灣醫生，去咗大圍2nd opinion 睇腳關節問題

正皮

見人地索就成隻狗公咁屌人起底

多謝樓主出手
當年我呢隻都係個朋友唔要送俾我養
冇人救真係唔知去左邊
我呢隻小圓，我入職開始就養佢，有6年
都仲係唔俾我捉佢

加油

6歲
淨係咁已經知你對佢好好
不過點解佢結緊蛹

會唔會生左對翼仔出黎

祝小刺蝟吉刺天相
樓主一家都幸福

點解包住咁既

仆街

book咗星期日同鼠鼠睇皮膚病！

巴絲打們 有邊間recommend?
倉鼠有癬

巴打，刺蝟有搖擺症係一件好可怕既事，幾乎已經確定時日無多，如果真係冇能力照顧佢既希望可以幫佢安排安樂死，得佢冇咁痛苦

此為好心刺友（收留者）所打既檢查報告

雖然係到講錢可能好敏感 但如果有有心人真係想既話 可以去上面戶口幫助下小灰

再講明先 上圖係出自好心收留者

一次過追到14頁都唔知有無事
有無人覺得虐待動物個班人應該要以同樣方法虐待翻佢地，再要佢地死全家，淨低佢一個:-

唉，棄養真係死全家

其實上fb就會見到好撚多小學雞乜都唔識就問有冇刺蝟領養

呢個post 好warm

睇到好心痛

你老母咪起底啦仆街
家陣得罪你咩

仆街

book咗星期日同鼠鼠睇皮膚病！

巴絲打們 有邊間recommend?
倉鼠有癬[/quote]
鼠我唔知，不過我兔睇dr hugh幾好
講出黎想多啲人知，唔知再有新手中伏，好心痛

鼠我唔知，不過我兔睇dr hugh幾好
講出黎想多啲人知，唔知再有新手中伏，好心痛

Yezzy仔

鼠我唔知，不過我兔睇dr hugh幾好
講出黎想多啲人知，唔知再有新手中伏，好心痛[/quote]
鼠我都係推介荃灣享和同楓樹珍禽異獸
不過癬就唔大問題既搵dr ma都得
但佢收費比人地貴少少同hea d 我覺得
利申:養熊仔鼠多年

仆街 book 咗星期日同兔兔睇dr ma
巴絲打 有冇邊間recommend?

冬天俾個袋佢鑽入去，佢地會暖同安心
夏天俾個盒佢爬入去，佢會涼涼地

冇翼

屌 都估撚到有傻閪會走去起人底 咪撚咁仆街啦屌你老母 好人好事都要比你大貼出嚟 你估呢度Facebook 呀？呢度連登呀冚家剷

佢個蛹好過癮
btw唔好用木糠 好易有皮膚病同啲木刺吉到

巴打，唔係想話你，不過最好唔好用木糠，香港天氣潮濕，木糠會好易令刺蝟有皮膚病同呼吸道問題，仲有比個跑輪佢玩下等佢冇咁悶好啲喎

我兔睇dr hugh，幾細心
如果大事最好睇多幾間穩陣啲

棄養已經on9 重要dum人落街
真係屌你老母
做乜撚野要起人底 係咪白撚痴嫁

多謝指教
我一直都係用木糠

多謝指教
以前佢會跑圈
老老鼠唔會跑

好多年前啱啱養個時都用過
啲木糠痴哂落啲毛巾度洗唔甩
用狗尿片啦 真係超好用

我個隻都唔識跑

之前5隻貓 一隻刺蝟都ok既
隻刺蝟中途入黎 貓貓拍左佢幾下就唔敢掂佢了
之後都冇理過隻刺蝟

養左佢啦

比巴打參考下我個飼養箱，雖然唔算大，但都算企理
我個刺蝟角落
Btw就黎到秋天，如果巴打想收養既話要準備定暖燈

好陰公

我隻天竺鼠都係睇荃灣享和奇珍異獸 不過幾好

荃灣享和奇珍異獸好好
之前隻刺蝟腸胃有問題
睇毛國界完全唔掂
睇三次都冇咩特別改善
睇一次享和就好曬咁滯

巴打都係？
幾點

我本身都係養緊天竺鼠，不過就睇楓樹吳醫生
可能遲下試睇荃灣享和楊醫生

屌你老母 睇到嗰幾張報告真係馬尿都標出黎 隻刺蝟仔有咩得罪佢俾佢棄養

仲要咁高dum落樓 有冇咁陰功 個仆街好快會有現眼報

好撚慘

我係睇開荃灣之後轉
因為荃灣好full 之後楊醫生話去楓樹啦 新開既
佢話佢地三個同一間學校 叫我信佢去試下
不過依家楓樹都好full鳥

晏晝

祝佢全家比人賣去印度做雞 屌佢老母

鼠我都係推介荃灣享和同楓樹珍禽異獸
不過癬就唔大問題既搵dr ma都得
但佢收費比人地貴少少同hea d 我覺得
利申:養熊仔鼠多年[/quote]
咪鬼搵dr ma 啦，我隻刺蝟有啲皮屑無白色蟲，滴哂藥食埋藥都無咩改善，隻刺蝟白白食左啲藥都唔見效果

利申：有幫隻刺蝟換底材同毛巾個啲，好乾淨

舊年嘅時候都無咁誇張嫁，今年開始真係
仲要啲姑娘勁閪
有次bk唔到，去左睇享和之後無返過轉頭
貴少少但起碼唔係亂診症
有次唔小心剪到我隻刺手指流血，姑娘電話教我止血(毛國界啲姑娘問都冇問咩事就話無位 )
醫生睇完仲話下次咁小事唔洗睇都得
起碼享和嘅醫生唔會屈鳩我俾錢，無事都話有事先

享和啦，dr ma真心唔好，求奇摸下無硬塊就算，唔會問你問題，check到有問題都唔會同你講原因呀要點護理等等都唔會同你講

佢d刺咁厚，希望佢冇事

巴打可唔可以update下而家刺蝟仔點呀

咁衰

入呢個群組睇呢個post可以睇到小刺蝟最新近況

小刺蝟加油

個蛹係袋仔痴滿咗木屑?
香港潮濕用木屑好易生野
不過你話你入職開始養係咪長開冷氣
個蛹真係好好笑

油塘撚幫推
如果咁岩撞正我得閒可以車你同刺蝟去覆診

死全家啦狗公

樓豬
小灰真係好好彩咁都比你見到
當年我都係咁執左震強翻黎！
希望小灰快啲好翻啦
有問題可以再問～盡我所能答

會去入錢，幫得幾多得幾多 唔想養都唔洗掟落街掛，你老母唔想養你掟你落街得唔得 有報應架仆街

掟佢落街嗰條友真係無人性... 今晚成晚都睇住刺刺個post 好擔心

推！

摺埋一邊打J啦你，屌，見到你個user name 就憎
垃圾

幫推
要健康生存落去呀

THX巴打

樓主咁有心，功德無量
相由心生，點知真係咁靚女

好鬼得意

我記得你呀 震強依家幾好呀嘛

集氣

真有愛心

宜家件事搞大左
要搵棄養條仆街岀黎應該唔難

支持樓主起佢岀黎

Yeezy 仔

如果有癬唔洗睇獸醫呀
買枝bio care 噴幾日就見效
之前刺蝟成日r癢 見到白色一點點
就買左黎噴
幾日後無再r

小灰要加油呀！要快d好番

有冇人同我一樣覺得 今次技能好撚癲

錯手負評 無心
樓主好好人
隻刺蝟可以叫Yeezy

我都覺係棄養 WHS

唔係叫fuck boy咩

我都記得你隻震強

樓主一世平安

好想俾樓主屌屎忽，出錢出力

小弟貧窮及低收入,只能捐$100,已過數

小刺蝟近況（from facebook）

要快啲好返

好慘呀隻刺蝟仔 實好痛
荃灣享和楊醫生/深水埗 楓樹街珍禽異獸
都ok 唔貴
你好好人 樓主
我都住油塘

就算有病都唔洗掉落街呀?！
俾我真係會要求管業處check cctv
明顯係虐畜
唔俾d教訓條pk
分分鐘佢而家冇寵物玩，又買過
下次玩厭又掉落街

見到樓主咁有愛心，我好感動
希望小刺猬可以有個錫佢嘅主人安心過埋剩餘日子

慘。。。轉頭捐錢俾你

唔係捐比樓豬
係新主人，你可以睇下樓豬上面果條link

樓上張facebook圖ar ma?
Kwok xxxx xxxx

其實佢真係好乖 唔咬人 比人摸唔會變硬d刺 其實我都好想陪佢走到最後

好似好攰咁

雖然我知膝頭碎裂都好難醫得返
但竟然唔使好似左腳咁固定住

陪佢啦巴打 你地咁有緣
不過如果WHS真係要花好多心力同時間照顧

聞者傷心

小朋友要加油呀

可以報得警

好慘 當玩具咁玩,玩完唔要就掉

捐左少少錢，唔係好多，希望幫到手

有d想去探下佢 但又驚阻住人地診所

看看獸醫吧

因為有樓主呢種人，世界充滿溫暖